QS排名真係得啖笑

港大高過Berkeley 高過ucla 高過lse 高過東大

HKU高過UCB？

係 你話離唔離譜

不過UC下年應該繼續跌 畀人cut budget

見manc高過lse durham st.andrews 都真係得淡笑

St andews英國國內係咪評價好高

淨係計香港學生既話肯定會高過既
但計學校應該冇乜人信

Cuhk咁 國內出名 但一出國就收晒皮

計勇武 UCB學生仲勇武過HKU呀

用返academic reputation 黎sort 即刻合理哂

1
Harvard University
2
University of Cambridge
3
University of California, Berkeley (UCB)
4
University of Oxford
5
Stanford University
6
Massachusetts Institute of Technology (MIT)
7
The University of Tokyo
8
University of California, Los Angeles (UCLA)
9
Princeton University
10
Yale University
11
National University of Singapore (NUS)
12
Columbia University
13
University of Chicago
14
Peking University
15
The University of Melbourne
16
UCL (University College London)
17
University of Toronto
18
Kyoto University
19
University of Michigan
20
Cornell University
21
ETH Zurich - Swiss Federal Institute of Technology
22
California Institute of Technology (Caltech)
23
Imperial College London
24
The Australian National University
25
The University of Sydney
26
Tsinghua University
27
The University of Hong Kong
28
The University of Edinburgh
29
University of British Columbia
30
Seoul National University
31
New York University (NYU)
32
University of Texas at Austin
33
The University of Manchester
34
University of Pennsylvania
35
McGill University
36
The University of New South Wales (UNSW Sydney)
37
University of California, San Diego (UCSD)
38
Ludwig-Maximilians-Universität München
39
Universidad Nacional Autónoma de México (UNAM)
40
National Taiwan University (NTU)
41
University of Illinois at Urbana-Champaign
42
Universidade de São Paulo
43
The University of Queensland
44
Universidad de Buenos Aires (UBA)
45
Johns Hopkins University
46
The Chinese University of Hong Kong (CUHK)
47
Duke University
48
Humboldt-Universität zu Berlin
49
University of Wisconsin-Madison
50
Nanyang Technological University, Singapore (NTU)

前20個啲已經排到柒下柒下
見到HKU後面係UCB真係睇到眼都突埋

樓主幾時自己出返個排名咁呀?

Shitty top 50

HKU難入定UCB難入？

UCB 畀人狂cut budget

HKU

平均講HKU難d

UCB易入d
但我覺得UCB教學好過HKU好多

主要係因為有得經CC入

唔明點解埋澳洲u排咁高
仲要連堆南美u都上到榜

堆南美U唔差 全部係果一個國家既top u

macs野雞U

Anu unimelb同usyd呢3間絕對唔差喎 澳洲三大咁款

Local U d教學質素

中上啦我學生時代
二班頭

香港啲u 狗也不屌 排名不可信

岩， 呢點冇乜爭議

重點係ucb有cc大法

都有d on9. cuhk同hku勁過duke?

係人眼中 香港u就是辣殺

得啖笑

人地排~1000間喳無都正常

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

真心咩 london三大仲後過星加波

段野出自邊度

又回帶

UCB易入但極難出

大把人香港衰左過去讀cc入

入得UCB係香港已經考得唔差好似係

呢個合理好多

Times 合理過QS好多...
QS個個比雞校打飛機...
個人睇開ARWU, 個排名純粹用research去計，真正反映一間大學既實力

睇你點睇嘅姐 大學唔係研究設施喎 齋計research 同學生有關嘅嘢例如employer reputation乜都唔計嘅話有啲陝喎

同埋咁計嘅話city應該高過唔少u 咪一樣會有誇大嘅情況